何Wayne: 見到何輝就好緊張，因為係夢想

何輝之前咁樣撚人會唔會覺得唔好意思?

何sir 咁大量點會介意